[行動資訊] 活動個陣唔准再去7-11/OK買水！油站D水 四五十蚊有24支啊！！

次次發夢經過7-11/OK都排隊排到見唔到龍尾
個個都係到排隊買野飲
屌！成10蚊一支水 茶仲要十尻幾蚊！

以後買水去油站買！我唔理你邊間！唔係中石化就得！
第一，7仔係牛奶公司既 ，OK又係中資既！又唔記得左？
又話唔幫襯佢地！！

第二，揸開車既車知，油站D水平到痴線啊！
一箱24支既都係四、五十蚊咋！
平均一支兩個幾咋！！！！！！

即係你拎住十蚊 原本可以去7仔買一支水
變成 係油站可以買到 一支水自己飲 再分三支比手足飲！
屌！我懷疑五餅二魚就係咁黎！

以後發夢經過油站，同我行入去買箱水出黎派比手足！！！！

個個油站 個個牌子都差唔多 唔特別講廢事比人屌我係打手！
唯一就係咪撚幫襯中石化！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

冇辦法7仔已經深入民心

好多年青人都好鍾意幫襯

有一個消遣快樂的印象

記住攞收據，收據係證明你係消費。

冇撚有錯!
好明顯耶穌係開油站既

推啊

話比大家知事實！

屌冇人推

推

又話唔幫趁財團

OK係利豐..港資嚟

Push